17歲少女往補習 商場梯間跌倒陷半昏迷

九龍城一名少女在商場梯間跌倒，頭部撞傷半昏迷送院。今晨9時許，一名17歲少女，穿着校服到九龍城廣場補習，期間在後樓梯跌倒，頭及頸部撞傷，她致電通知父親，其父趕抵商場，見女兒神志不清，隨即報警。少女半昏迷由救護車送院。

據悉少女傷及頸椎，恐有機會影響神經。

原來仆街可以咁大鑊

點解會去後樓梯？

關你撚事咩

行去補習呀 叻唔切

希望吉人天相

後腦撞梯角

撞親下都可大可小，人體其實好脆弱。

你老母臭閪識生唔識教你條臭鳩
細路哥去補習仆親拗到頸椎咁撚大獲
一個「勞資糾紛」又唔好笑又on撚9

打比老豆但唔自己報警

Sor, 見到昏迷埋以為係
但係都好撚嚴重啦吓

呢d野可大可小 點解唔即刻報左警先

唔使理條傻鳩啦

上連燈勿認真

見過有人係溜冰場 失平衡向後跌 即該爆缸 勁多血

九龍城廣場好少會行後樓梯

咁撚樣都關事？
屌你老母啦

相信係因為要行樓梯

連登仔9up無上限

連登神探真係無得頂
以後所有有女人出現既新聞都係勞資糾紛

呢個真係 識人仆街撞到個頭 初時以為冇嘢 點知原來積血 最後死咗

你係咪覺得自己好風趣?

block撚左條on9
又開post伏女
又咩勞資糾紛

之前睇新聞講過
有個去台灣讀書既男仔比車撞到
後腦落地,一個禮拜就死左 係輕輕撞到

嘉樂仔咁

會唔會好似大陸咁告個商場賠返一千幾百萬咁樣?

小心

可憐蟲

你老母日日受服務連登仔啦。

想像下嗰一刻都暈都仆街邊諗到咁多，打俾自己最信得過嘅人都合理

九龍城廣場要搵後樓梯行真係難過搭電梯

( Show Blocked User - RedBaron )

希望佢無事啦

諗起之前仆左幾級樓梯
腳掌>180度向後屈
痛到跪左係度郁唔到
之後諗住死頂行多一層落課室抖抖
點知我醒返果陣係訓左係地下俾人圍住左
原來未落多層樓梯我已經暈左
醒返後尾枕腫左一舊
諗返起真係好彩我未落多級樓梯就暈左
行行下先黎暈應該會昏迷
大家落樓梯真係要小心 唔好掛住玩手提

大家可以起條on9仔底再舉報佢個埋伏post

通常報習社會叫學生行樓梯上去佢哋嗰層報習，因為太多學生同一時間去同一層，會阻倒其他商戶，會投訴。

希望個妹妹無事，陰公

oh shit 咁後生

整親條頸係好撚大獲
之前有個後生仔去泳池跳水，得1米水仲要個頭落水先
初頭以為只係整親下，結果一個月後佢半身癱瘓

頸椎受沖擊可以癱瘓架，你估講玩

牛唔飲水唔行得後樓梯

又色魔？

行樓梯永遠要用扶手，唔好以為只係俾老人家用

呢個真

我玩開ps4

九龍城廣場要搵後樓梯要穿過n度門...點解會諗到用行樓梯個方法

中學雞黎，你估個個好似你而家坐係屋企撳電話咁冷靜？

( Show Blocked User - RedBaron )
屌你老母on99 以為自己好撚幽默

其實都係怕腦水腫腦積水增加左個壓力
一形成腦疝就大工程

希望佢無事啦 先得嗰17歲

連登班死毒撚小學雞自己垃圾溝唔到女就乜事都話人係雞
我屌死你地老母啦

btw真係好慘 只係一下唔小心就一世

其實唔一定個頭撞地先會癱，屁股太大力撞落地都會，個原理係啲沖擊波會傳送能量上頸椎

會唔會嚟M，之後貧血暈一暈

我細過都試過行緊樓梯黎M 好彩捉得實扶手 如果唔係真係有可能跌底

撞車唔好飲水

真係分分鐘下半世都行唔到 仲咁後生

我都試過岔錯腳爭啲仆落樓, 喺落樓梯睇電話真係好危險

痛到暈左定撞到個頭暈左呀

ZARD都係跌樓梯跌死

馬英九看手錶

晨早block咗

仆街唔行得後樓梯